Требования к приложению
1) iOS 6.0 и выше
2) Universal app (iPhone + iPad, поддержка всех возможных размеров экранов и ориентаций)
3) Ручная работа с памятью (без ARC)
4) Минимум кода (в том числе не должно быть лишнего и рудиментарного кода)
5) Максимальная стабильность во всех ситуациях
6) Максимальная скорость реакции приложения на действия пользователя и изменения состояния сети 
7) Понятный читаемый код
8) Построение интерфейса по максимуму перенести в Storyboard


Описание
Приложение должно подключаться к EchoTest-серверу посредством WebSocket-ов и обеспечивать обмен данными в трех форматах: XML, JSON, бинарные данные


Детали
Приложение ставит в очередь на отправку сформированные пользователем данные, состоящие из трех полей:
BOOL - данное поле пользователь обозначает путем переключения UISwitch элемента на экране (описан в пункте 1.в.2 раздела Интерфейс)
NSString - данное поле пользователь обозначает путем ввода любого текста в текстовое поле (описан в пункте 1.в.1 раздела Интерфейс)
NSDate - данное поле добавляется автоматически при отправке пакета и сигнализирует о времени отправки
Также пользователь отправкой в очередь выбирает формат данных который будет использован для отправки данного пакета в сеть (XML, JSON или бинарные данные). Данные отправляются в базу посредством CoreData. Отдельный объект-слушатель при внесении данных в базу пытается отправить их на Echo-сервер (http://www.websocket.org/echo.html), в соответствии с тем какой формат данных был выбран для этого пакета.
После этого объект дожидается подтверждения получения от сервера и оповещает пользователя об этом подтверждении.


Интерфейс
Один экран, на нем 3 UIViewController-а:
1й) Ввод данных и логирование
     Занимает верхнюю половину экрана. На нем располагаются данные:
а) Состояние подключения
б) Скроллящееся многострочное текстовое поле с логами о всех данных/состояниях сокета со временной отметкой (изменение состояния сокета, данные об ошибках сокета, принятые и отправленные пакеты). Информация об отправленных/принятых пакетах тут должна указываться в том виде в котором они непосредственно будут отправлены в сокет
в) Область для отправки данных:
в.1) Текстовое однострочное поле
в.2) UISwitch типа “On/Off” (представленное в протоколе в виде BOOL-значения)
в.3) UISegmentControl для формата данных передачи данного сообщения: XML/JSON/Binary
в.4) Кнопка “Отправить", по нажатию которой пакет данных отправляется в очередь

2й) Информация об отправленных/поставленных в очередь пакетах.
     Занимает левую нижнюю четверть экрана. Он в себе содержит UITableView со всеми отправленными/поставленными в очередь пакетами, с полной информацией о каждом в удобном для пользователя виде, временем отправки и статусом: отправлено/ожидает отправки. Как только пользователь нажимает на кнопку описанную в пункте 1.в.4 - данные попадают в базу, а оттуда в эту таблицу.

3й) Занимает правую нижнюю четверть экрана. Содержит в себе полную информацию о всех принятых пакетах и формате данных пакета (XML/JSON/Binary) а также дату получения пакета. Данные должны быть десериализованы из пакета данных обратно в объект (например XML десериализован на поля типа NSString, BOOL, NSDate)